何韻詩隻身擋警察護示威者

【612罷工罷市】何韻詩隻身擋警察護示威者 警察狂射催淚彈致多人傷
50分鐘前

今日下午約三時，聚集於金鐘政府總部一帶的示威者，與警方發生衝突，期間警方發放多枚催淚彈，不少示威者受催淚彈影響感不適，而附近的中信大廈則成為示威者的臨時避難所，藝人何韻詩今日亦有到場聲援，當不少示威者退入中信大廈時，警方企圖衝入繼續驅趕。從本刊收到的相片可見，何韻詩隻身站在扶手電梯口，企圖阻擋警方進入，讓示威者可以離開。

香港真正既明星

夠膽就開槍射佢 啲加拿大點對付你

睇*

好勇真心佩服

杜魯多呢條友

何韻詩
一世聽你D歌

真正既明星

菇仔你小心d睇住自己班狗真係唔係人咁品

真。本土民主女神

push

一個唯唯 一個何cc

連登仔琴日批鬥完今日就封神

今日講起612，個親戚講講下又屌鳩佢
真係乜野都可以拉落去佢到

咁今次真係堅 人地藝人都現場支援 起碼好過係屋企mon post

勁fight哥有心就得，佢已經功成身退

咪有個post話臭犬連鬼佬都照搞呀。仲驚你呀

尊敬唯唯
尊敬CC

梅姐，你有個好徒弟呀
請你睇住佢

多謝何韻詩始終陪住我地香港人

唱live難聽到仆街

和平撚都有佢既用處

睇人睇先人品呀屌你
你去聽返宇宙漿囉屌

呢件9嗌

黑警瞄頭開槍片
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

何cc

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾

小心啲呀菇...

HOCC,小弟真心多謝你

好感動！

我愛你

當和理非都要企出來

何cc 好多謝你
今日依然出黎前線撐大家

原來我今日走得出中信係因為你
多謝

不枉我鍾意你咁多年

多謝

真正既偶像

啲狗入哂魔 記者又點 照

HOCC 今次終於做倒野

咁都有光環，求其一個示威企出黎都可以叫擋住/保護黎面既人
你可以讚佢企得前，但係就唔好講到佢有戰甲咁，保護後面既人囉

全場在wa yeah yeah yeah

以後唔敢笑gay婆

今次無得唔服， 希望其他人走晒之後佢冇俾人捉到

梅姐會以你呢個徒弟驕傲

問題佢本身係明星
有影響力
Cnn都請佢訪問69

原來係你，今日先可以離開中信，真係好多謝你

屌鳩佢因為遊行人數打飛機嘅應該同佢道歉

呢堆有影響力既人真係如同古時既戰將
係依個環境下 絕對可以一騎當千
譚文豪 拖住一隊係柒婆屋企
楊岳橋 撚死晒成隊金鐘狗
何韻詩 頂住一隊狗 保後路
鄺神 更加係打晒一日一夜仗
respect

普通人比狗打完拉去後面啦
唔係有頭有面嘅人點頂

菇真係好撚型

不如你自己諗下點解咁多偽人連聲都唔敢出呀

佢個名氣可以頂幾分鐘， 你普通人一落單已經比人捉走打

泛民議員呢

有頭有面啲警犬多少都顧忌下

佢畢竟算係個名人，佢企前同個無名學生企前效果唔同，後者咁做應該已經比十幾隻圍毆佐拉埋亦阻唔到啲乜，啲係咁欺善怕惡嘅啦。而且易家肯企出來嘅就應該讚而唔係爭論應該讚到乜程度。

今日中信真係.. 入面個氣氛恐怖到鐵達尼浸船咁..

好彩有阿詩..

雖然你以前好膠 但而家

佢最後有冇事

何韻詩以後出show 出書出歌

我都一定出錢支持

有無加拿大領事保護權？

佢一早已經唔奶共架啦
而家講，個個人行前先就叫保護後面，咁其他師兄行最前既叫咩？

佢比人噴左煙未呀？
唔好係唔係都比光環D藝人得唔我？

真係好撚恐怖
走到入去結果行極都係停車場
唔知點摸先摸到去電梯大堂再出返商場
但果時落又俾人叫返上去
後尾仲有狗入黎
走又無得走啲人又退返上黎
仲恐撚怖過直接俾人拉

後尾無事安全走出去原來功臣係佢

現場見到佢，好撚型！！！！

大家都發夢夢見, 發左個惡夢

如果無佢buy time, 後果難以想像..

名人好撚重要 班狗一見到佢地就會忌三分 如果都係發癲打傷埋佢既就可以激發到多D人出黎

我發誓唔會再話佢les

雖然佢係les
但我真心敬佩佢

係 班狗真係唔會出手，

班垃圾欺善怕惡到極點

個個人唔明我當年點解咁鐘意佢，依家明晒
我話佢夠真，夠正，不同於其他歌星，依家年月能鑑

何韻詩 真係喊咗
一個女明星藝人 都可以放下身段 陪伴我地依班示威既人士。

關les乜撚事

香港兩大藝人 何韻詩 梁競徽

屌好撚型

我以後做何韻詩死忠
佢出書出碟開show乜都支持

推

真...

仆街 屌你老母

以為無圖, 點知有圖就真係
雖然對佢無乜好感, 但係呢一刻開始i love you~

左膠最有用時刻

仲有bbc

屌 咪撚將梁競徽個名同何韻詩個名並排黎講 條勁廢唔配

收啦，窮小子

佢之後喺天橋都比防暴推好彩冇事
冇跟錯呢個偶像

人地最驕傲就係呢樣

呢邊屌佢左膠
果邊屌佢亂港

hocc

從一而終
你是 你是 你是 你未覺醒嗎?

respect

以前唔中意hcc太左膠
今次認真佩股佢

不枉我中意左你16年

屌你老母，個個行最前帶哂口罩頭盔至夠
佢比左錢定拍緊戲呀，無套 擋到子彈架
個個抗爭緊，佢就開live, 幾L輕鬆喎

捧偶像番屋企聽碟啦，派光環

不嬲蘋果都係用黎捧星啦

報館係呢個作用

吓?! 你聽錯邊個人唱

Sorry 唔小心負評咗

致敬！

好感動
佢真係做到生於亂世有種責任 燒滾氣氛

多謝你

感動
原本好憎佢

何韻詩係堅有heart, 本身有實力，如果佢唔發聲，繼續音樂事業，今日一定係一個一線既女歌手。
但佢選擇發聲，之後大唱片公司唔簽佢，最後用自己既影響力係世界各地講出香港人面對既問題。真係值得尊敬

人格高尚

14後唔憎

之前憎

依家大愛

佢14後無變過

明哥都一樣

2個都無晒個人事業

HOCC仲要咁後生

笑撚左 加拿大外交官有咩下場
加拿大做過啲咩？咪就係不停外訪大陸R生意囉
而家開槍殺埋佢 中國一句別干預本國內政
Justin Trudeau 都收皮啦
仲要何cc有香港身分證
有身分證既人係唔會得到領事館協助

勁過男人

多謝妳代全部香港人多謝你真女神

佢真係好撚有型

LGBT不嬲都係民主自由的朋友

Sorry按錯負皮
本想正皮

班狗連鬼佬都噴 HOCC你自己睇住呀

個總理剩係識做show,冇撚用

同意

死基婆 做咩都冇用

岩岩金鐘佢都係度

條友無春袋 俾中共揸下即刻投降 靠唔住

尊敬🙏🏻🙏🏻🙏🏻👍🏻👍🏻👍🏻

屌你老母死警察